明知好多兒登仔唔認同，但得罪講句蓋清真係幾高質

但衰在迷雞同玩屎眼又失禁
同份人on9左少少咁

佢以前系我偶像 以家狗都唔屌

仲有反麻

反麻=反映個人品味低

好彩我迷麻

鞭个is蓋青?

又用分身迷麻

好想加入蓋清團隊

邊到有麻友 人老眼盲

上面個細蚊囝

瀨屎嗰下先4

佢跟風

瀨屎嘅野就唔好講 反蓋都唔會係好人

美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK

yes 唔識包容既人都唔係好人

無乜機心

卡勞帶頭反麻

改過自身好耐

過來人 覺得麻友有少少似yaso

麻友係女神

xxxxxxxxxxxG

假蓋比真蓋更高質

你有成堆反麻留言圖

高登時期

死開d啦 瀨屎仔都不如